覺唔覺昅靚女同昅靚仔嘅標準爭好遠?

喺香港，基本上求其喺街指一個女仔出嚟都可以短時間內塑造成為靚女/女神。
先講外表，你只需要係大眾樣，基本上都可以靠化妝補救。
高度就唔駛講啦，150矮妹去到175高妹都總有佢嘅市場。
身材就仲簡單，喺港女都係無波嘅情況下，好自然就會睇腳。我敢講只要唔係象腿同美極，出到街一定有男人偷望。最起碼你睇吓啲呀叔嘅眼神。

咁男嘅又點呢?
外表喇喎，唔到中上樣都唔駛旨意有人覺得靚仔啦。你睇吓正常樣就知
高度方面，175先叫正常人。唔過170仲會俾人笑矮撚，所以起碼都180先會比人覺得與別不同啦下話
講到身材 ，瘦嘅唔駛講:除非你夠高，唔係會俾人笑瘦撚，唔夠man。所以點都要練大隻先會俾人昅。

大家點睇

啱

黎做乜？
好需要被關注？

地方毒撚需要愛

結論:樓豬175